十月十 周街都有中華民國國旗

聽日之前同我將中華民國國旗貼到每條街都有

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年